79歲的昆茲勒是該俱樂部兩位終身榮譽會員之一，他似乎是唯一一位公開反對改名的會員。 斯坦因俱樂部更名為首都石牆民主黨人小盧·奇巴羅2021年2月9日|華盛頓刀鋒 
 最後，今年兩項榮譽獎的獲獎者都因與LGBTQ的關係而聞名。 2021年金球獎提名(和2名獲獎者)公佈了2021年2月3日的《特洛伊大師》 
 那些在大流行時期的PPC中獲得成功的人，應該獲得某種“PPC”學的高級榮譽學位。 “2020年的3個關鍵PPC教訓，為輝煌的2021 |贊助內容:Optmyzr | 2021年1月19日|搜索引擎土地 
 諾丁漢大學馬來西亞分校(University of Nottingham Malaysia)亞洲研究所名譽助理研究員布里奇特·威爾士(Bridget Welsh)說，週二宣佈的緊急狀態讓人回想起那段“非常痛苦的時期”。 馬來西亞宣佈進入緊急狀態意味著總理可以在大流行結束之前逃避選舉 
 貝索當時在裡雅斯特做工程顧問，但他一有機會就來了，作為愛因斯坦最親密的朋友，他被任命為學院的榮譽成員。 當愛因斯坦傾斜風車-第93期:先驅|Amanda Gefter | 2020年11月18日|鸚鵡螺 
 2014年，美國國會一致通過了一項法案，授予Bernardo de Galvez美國榮譽公民稱號。 納粹、防曬霜和海鷗蛋:2014年的國會非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野獸 
 布拉頓現在宣佈，他任命拉莫斯為第84分局的榮譽牧師。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 一位快30歲的澳大利亞婦女告訴我，她是“榮譽猶太人”，並沒有真正的猶太血統。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 大多數攤販都像這位女士一樣，是當晚的榮譽猶太人，並不是說猶太人壟斷了土豆煎餅。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 愛爾蘭人鮑勃·吉爾多夫因其為“現場援助”所做的工作而被授予榮譽騎士。 Damgelina在皇宮幹什麼? Tom Sykes | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 某些其他官員也有工資，但副主席和議員是榮譽職位。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 1886年，牛津大學授予他榮譽學位，1888年，他的雕像被豎立在伯明翰。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 在整個過程中，俱樂部只有兩個名譽秘書，過去和現在。 遊艇第2卷|各種各樣。 
 (第66頁)作為榮譽會員的海軍軍官被視為俱樂部的朋友，這是不用說的。 遊艇第2卷|各種各樣。 
 這讓我獲得了上尉的榮譽頭銜，但我可能還需要很長一段時間才能被任命為上尉。 巡迴委員會 答:亨提